認真問 點解會有人睇大胃YouTuber?????

有咩好睇？
完全唔明 睇條友直播食野
條友又真係淨係食嘢
有病？？前世未食過野？

百貨應百客

睇人食當自己食左 減肥

睇女多，你估真係睇佢地食野

睇人打機同ASMR嗰啲仲無聊唔明點解咁有market

呢個岩 ，自己打十幾年機，睇個三唔識7玩

睇木下

睇人食野好開心

證明女人食野同打機一樣係為娛樂, 唔係真係肚餓

開始走樣...轉左睇泡菜妹

腳膠、七十路都有人睇，打機食飯我覺得好正常

識睇一定睇千千

點解女人個胃咁有彈性

娶著呢D女人真係食窮你

娶著呢啲女 緊係推佢出去拍youtube搵錢
分分鐘可以食軟飯

認真問 點解會有人開po問點解會睇大胃youtuber????

有咩好問？
完全唔明 睇條友開po
條友又真係淨係問一條問題
有病？？前世未見過人睇youtube?

自己減緊肥, 唔得食肥野, 但睇人食野都幾開心